你班連登仔係咪真係咁on9?

好多Post嘅回覆偶然會見到”你個名 “
可唔可以醒少少打埋人哋個名呢
屌你老母拉到上去又唔撚係好笑喎
又要拉返落去睇
真係on9

同意=
我係鍾意咁=

有冇人想加入牧師淋兄弟會？

咩事

我個名之後，你個post已完

你個連登仔係咪真係咁on9？
投你老母票

投你老母票

你個名

唔駛拉翻上去 我係度

阻撚住哂收皮啦

你個名好好笑

有口話人 自己又玩投票 投你老母咩

我個名

咁都要管

屌你個名

想叫連仔整一個功能好耐
就係㩒實引用嘅留言可以出個視窗出黎順次序show哂成個引用
唔識表達 所以以下為示意圖

見到有人講 你個名 但個引用又冇show名出黎

3D touch/㩒實個引用

然後就會彈個視窗仔出黎 好似平時轆post咁 出哂id 幾多樓

希望大家睇得明

巴打隻手

不安

up mud 9

睇得明
不過睇到你隻手指嗰下笑左

如果有成百個引用你都碌死

仲有一鍵搵返自己既留言…